其實有冇可能做臥底咁做到上特首既位再作反

好難中途唔露底

望住份糧就無謂作反